【月經】一人一個最鐘意既solo

聽咗好多好正既solo,但始終最有感覺既係哩首
完全感受到化骨龍講既「唱嗰野嗰high,彈嗰下先high」

hotel california

冷雨夜

冷雨夜家強（不過佢係得呢野）

哩隻都正！

的確係，係得哩野